急問！渣打票入匯豐要幾耐先過到數

有冇巴絲打知道如果今日下4點入左張渣打票要幾耐先可以過到數落匯豐個戶口

今日數=聽日3點半左右之後

感激🙏🏽🙏🏽